攔住我的 纏住我的 全部都終須退後

做最好的馴獸師~~~~~~~

郭富城既 弱？

路營必須酒